中區警署要人！！

而家手足去緊中區警署救人
救人！！

push

推！

!!!!!!!

721上環黑警連開36槍蓄意射殺示威者

727元朗反黑

details?

未知 至少三個手足
總之救人

咩事? push

推，因為啱啱金鍾？

yes

推

push ah diu

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。』

Push 依啲咁快手 屌你老母

咩資料都冇救咩撚野
死開啦P牌仔

救咩人？？

pushhhhhhh

要咩細d，否則好難幫推

救人！

救咩先 圖都無張

救咩，發生咩事

比多d資料唔該

要人但又唔比詳細

今朝不合作運動